其實交友方面麻麻地可以點改善

講返背景先 我新出黎做野

識新朋友平時相處都可以
但放假冇人搵 轉個頭又疏左
好快又發現自己唔再係果堆咁
係咪俾人感覺太摺先會咁?
永遠好似冇得去到好close

利申 我係INTJ人格
唔知大家又係邊類人?
想聽下大家講下自己係邊類人
而交友方面嘅情況又係點

我係ISFJ
交友方面朋友唔多
但有嘅都係知心好友
真係會拎個心出黎相處
會傾到心事嘅
值得信仼嘅
即使隔左好耐唔見
但彼此都知係大家心目中入面有一個重要嘅位置

我唔中意social 嘅環境
我覺得啲人好假
例如一班人懶係firm咁re u
同埋刻意係一大班人面前買蛋榚唱歌
驚死全間房嘅人唔知咁
我中意兩個人私底下嘅交流
大家真誠認真咁傾計同相處
而唔係hea覆或者講埋啲無內涵無營養嘅野

我係個直接嘅人 如果feel到對方同我性格唔夾
我唔會刻意虛偽同佢扮fd 或者討好佢
我對住唔熟嘅人比較冷淡
但認識我嘅朋友就會知我好多野講同中意笑
所以總括而言 我只會對真正嘅朋友好
同埋係佢地面前流靈自己真正一面

我覺得唔需要刻意去改
的確識人好過識字
但有時唔夾就真係唔夾
迫唔到自己埋堆
係就係生活會悶啲
但寧缺勿濫啦
識到同道中人種感覺會好啲

嘩 我以為係我自己打出黎
social situation 果part我都係咁嘅
但都會羨慕某d fd 可以好癲咁一齊做下d青春野

唔止一次係成班人好熱烈咁投入緊一樣野果陣
突然間有種莫明嘅抽離感
全因為覺得自己完全唔係呢班人
會懷疑dam beatcamp fire呢d究竟係度做乜 完全唔似我自己 說服唔到自己投入

我見你係我post留言話可能我地係同一類人
咁岩見到你依個post係講人格
我完全明你講個種感覺
曾幾何時都好想好似啲人係ocamp到咁投入
但始終係兩種性格嘅人黎嘅
文靜type 都會有識欣賞嘅人
唔需要為左人而格硬改變自己去融入人地
可能做翻自己 會有人覺得自己特別呢

係有人approach 嘅
但我總係把握唔到分寸(距離?)
因為我對人實在好難熱情起來
然後佢地好快就離開
我唔知係佢地覺得識耐左我覺得唔岩定點
我諗緊自己係咪都有需要去變呢
已經一次又一次係咁 好無力

如果真心中意 就唔會咁輕易放棄啦
依架啲人興追追下 發現追唔到
就會放棄追第二個
如果真心中意嘅 點會咁快放棄之後有新目標
佢地只係想即食文化咁
食到就食 食唔到就算 下一個

身邊個個fd都話我有需要改下
要主動d搵下個女仔 唔好拖
要升溫可以好快
我都好迷惘
到底點先為知遇到啱嘅人

我覺得兩位可以交換個聯絡方式促膝長談

呢個post係想知大家性格同交友係點